6.16遊行建議

琴晚發夢先知同我講咗好多嘢
1. 尊重不同宗教，切勿把宗教擺上枱，更加唔係可以攞嚟開玩笑嘅嘢。
2. 尊重不同種族，年齡的人士，只要肯出嚟行嘅都係巴打，絲打。
3. 溝通要做好，避免再次出現6.9嘅混亂。
4. 到時帶full gear(口罩，頭盔等)表示對狗嘅鄙視。
5. 如果有諗住留低野餐就要準備好餐具。
如果有咩諗法就一齊討論